放假想番工, 到真係要番工就唔想番工

I know that feel

放假想番工你都癡撚線

因為冇野做好撚悶
就算其中1,2日俾你約到人出去
其他時間都係悶

除非你份工係多勞多得，唔係一定唔會有放假想番工呢個念頭